A good website for English newsfeed on Hong Kong

BTW, please also check out Hong Kong Free Press
Note that South China Morning Post is biased towards pro-CCP and pro-government stances, as it is acquired by Alibaba

push

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

Twitter: #StandwithHK, #BoycottChina and #HKPoliceState(may differ in capitalization)
Reddit: r/HongKong, r/China, (occasionally) r/worldnews, (sometimes) r/publicfreakout
These hastags and subreddits provide vital information on Hong Kong protests.

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩
MP list is already here. Start writing now. Write your own feelings about what's going on in HK to emotionally affect them. Trust me, they are going to read it.
Save British Hongkonger now
Put CCP killers in sanction now